有冇人iphone 上連登app瘋狂咁彈

琴日都仲用到 今日係咁彈

冇

無彈

明顯係用家問題

用緊咩機？

用唔到，一開就彈返出去
iphone x ios12.3.1

重裝app之後冇再彈

iphone 8 ios12.3.1